心靈投注 買我對家可上樓 燈撚到仆街

最近買10場輸8場
幾穩陣都可以輸
燈撚到仆街
今晚每場都心靈投注一下
睇下燈唔燈到

車盤
基納盤
暴力舟盤
甘罔盤
尼斯盤
維拉盤
祖記盤
馬里盤
利昂盤
爪達盤
克雷盤
堤格盤
尼卡盤

聽朝對答案

支持下
祝豬

車盤❌
基納盤❌
暴力舟盤⭕️
甘罔盤
尼斯盤
維拉盤
祖記盤
馬里盤
利昂盤
爪達盤
克雷盤
堤格盤
尼卡盤